陳茂波：政府需努力重建國際形象

財政司司長陳茂波指，要維持財政紀律，開支必須與收入與經濟增長同步，而按基本法，香港的財政預算以量入為出為原則，力求收支平衡，避免赤字，雖然在目前的環境下，可以以低息借貸供應日常開支，但一旦開啟有關先例，將令香港的財政變得十分危險。

他指，過去兩年十分困難，政府需努力重建形象，加強與國際社會溝通，對外宣傳一國兩制下，香港的核心競爭力基本不變，包括國際金融中心的地位等，未來投資推廣署將繼續推廣計劃，同時會增設海外辦公室，如今年會新增杜拜。

他又指，香港政府目前首要工作是對抗疫情，希望達至0新增確診，在過去已加強檢測量、開展疫苗接種等工作，冀可以盡快開放與內地，以及其他地區的流動。

岩岩先俾華爾街日報打左一大巴

"需努力重建形象"
點呀你地, 一時基本法腐乳一時又話要重建形象

戰狼上身寫信屌WSJ 重建形象?

大家幫你手繼續打國際丫不如
睇下你叻D定我地叻D

關佢咩事？
想爭做特首？

如有

全世界 都睇清楚你 港共霸權 係點欺壓 香港人啦

崇尚極權，崇尚制度暴力，有權用盡，雙重標準，選擇執法，只許州官放火，官員警隊做錯事完全冇追究冇後果，百姓少少事放到最大亂禁亂打亂拉重判，扼殺思想言論，扼殺一切自由，打壓學術理性科學專業，吹捧權力愚昧盲目極端民族主義，咁嘅地方講國際形象？

面向祖國咪得囉

點解要重建

而家中國形象唔好咩

唔大規模發債點救經濟
人地美國係咁印，你同美國掛又唔印

只係想push你reply

社論最「頂癮」的還是最後一句：「我們對陳先生的建議是，不要再試圖使世界相信香港還是老樣子，而要接受他現在正在為真正管治香港的人，即中國國家主席習近平保駕護航。」 做實事去照顧返香港人好過啦垃圾波

點解無人出黎屌鳩波叔貶低香港
鬥紅加速 識唔識玩

即係承認咗自己重創香港形象

重咩建？

自從有咗國安法，香港形象喺國際間一片大好！

一早覺得陳茂波依條友好鬼，個個愛港愛國官員，都畀邪惡美帝制裁，點解佢唔洗？

支持
建立返一國一制o既形象
捉返啲崇洋媚外o既官/有錢人仔女返黎中國

國安=穩定繁榮
行內雙循環
唔洗再俾錢國外既呼呼嘿嘿賺
中國世界第一

有國安法咪穩定左囉 係咪想勾結外國勢力呀呢條撚樣

冇做錯到做咩要重建國際形象

唔輪到外國勢力喺香港說三道四

直接改名紅港或黨港咪配合晒個形象囉！

我地有腐乳唔洗怕

係呀，佢無講錯。
唔要舊形象，要重建一個極仆街流氓惡霸形象丫嘛。

逐個西方國家去遣責，去極度遺憾佢地，話人地干預，自己整完屎就屈鳩人地外國勢力介入。

轉個頭就要同人做生意，要人俾你高評級。仲要有基本法腐乳你屈機式咁要人承認你地位。

人地講句野就屌人唔專重你一國，想造生意就話人地抹黑你個兩制。

有咩地方仆街得過咁樣？ 咪你阿爺囉仆街

越來越中國化 國咩際形象

宜家香港好差咩

自己毁滅完又重建
多鳩餘

陳茂波不如你拉隊BNO香港人一齊移民去英國重建香港仲易啦

波叔嘅重建形象係指香港係支那一個普通城市呀嘛

醒吓啦illusionist

有國安法 ， 基本法腐乳， 怕什麼

唔好傻啦，你當人哋盲嘅咩

你哋點對肥佬黎、民主派、示威者

做到咁仲想要形像

國際關係
係咪搵中共啲非洲兄弟
遲下香港係咪出錢幫人起埋大白象

面對現實啦！

做咗咁耐臭雞, 塊閪都變咗牛肺

跟住自己話要重建貞操就會有返貞操

日日家暴打老婆仔女行出門口同鄰居講自己想做好好先生

國際形象唔係基本法腐乳嘅咩點解要重建

古代應該要靠切自己某部份明志
J

Hong kong ‘s illusionist

國安法係維護香港形象㗎喎
唔會差咗㗎

完全中point

隻Hong Kong illusionist 又出嚟講乜鳩

吓，歐美講一句，你港共政府即刻出文屌，點重建呀？！

美國傳統基金會公布新一期經濟自由度指數，香港首次被剔出評級。基金會指，香港近年政策明顯受北京控制，與中國其他城巿無異。政府批評是出於政治偏見，又認為不計算香港在內，會影響排名的認受性。

陳茂波：「不合理，我認為作出這個決定，是出於意識形態的成見和政治上的偏見。」

即係話埋祖國堆搞到形象差左？國安法做嘢未

點呀香港幻術師

國際評分為北韓及俄羅斯同級

搞笑

基本法賦予香港係國際中心， 不容許外國勢力改變事實！

煽動人仇恨政府
國安拉得

一邊趕外國人走一邊建設國際形象
共慘黨做野永遠都咁矛盾

有條友成身屎仲想衝埋黎只會引黎一腳伸鳩你走

臉係人哋畀

國咩際形象呀屌你老母
勾結外國勢力

push

WSJ 咪叫左你收皮

華爾街日報串鳩完你仲好意思講

犯國安法，拉得

仲一國咩兩掣

波叔樽腐乳咁臭
全世界人見到你日日攞樽咁既嘢出黎奶
都會覺得你形象盡毀啦

自從有國安法之後，社會穩定左，一國兩制更有信心，點解國際形象會冇左?????

柒頭波人格分裂未

形勢大好，重建乜嘢？

又話國安法令香港變好左既

剷除黑暴唔係好理直氣壯架咩
到底重建乜野形象

信念唔夠點做共官

呢兩年香港明明愈來愈好

形象好好 重咩建？

宜家有黨安法反而話要重建形象？
你係咪想話黨安法搞到香港形象插水

有咩需要重建？明明係外國對香港偏見

區區區域樞紐，講乜嘢國際形象丫
叫d非洲fd嚟投資呀？

基本法就係國際法

中國香港形象好

政府需努力重建形象 ?

波叔，呢句話你有無俾人clear 過至出街架？

我怕你好快被双規喎

「Hong Kong’s illusionists 」咪撚FF咁多啦

波叔想勾結外國勢力

中國入邊其中一個市勢咩有國際形象啊

怎去開始解釋這段情 寫一首關於你的詩
胡言亂語心思交瘁 仍未帶出合意字

假若可接觸鏡中影像 也許一切可以留得住
紫色的小盒子裡 盡藏著許多未了事

一切如夢幻泡影啦

基本法腐乳香港有國際地位呀MA
一直都有既野都要重建?

仲建咩國際同外國聯繫就係勾結外國勢力 咁撚鍾意投共同強國建立形象咪算

明嘅，又冇話建立正面定負面國際形象

支持波叔繼續攬炒香港

基本法腐乳香港煩永屙定
重咩建？
想搞港獨？

明明立咗國安法同改選咗立法會選舉制度令香港更繁榮穩定 點解要重建？

仲有要號召愛国愛党人士去圍堵美國領事館搜証

中国就是世界

中國形勢一片大好，重你老味

努力做好中國城市本份就夠
仲國際d乜？

形象無問題喎咪跟黨走囉做咩事呀？

想畀人打埋右

真普選
攪點
完

佢柒完未

你個支那祖國十四億人
世界第二大經濟體
仲要國際把撚
係咪攪港獨？

都有國安大法 跟本冇破壞到咩野
點解要推廣修補？

成班被制裁嘅垃圾

言下之意即係話香港無國際形象 ??
咁係犯左国安法喎 ...

劏房波嘅人格同心態都好有問題，佢只顧搞形象，而完全忽略真相，其實佢即係存心呃人，當人係傻仔。呢種人表面和善，實質係個大老千，絶對不可信。

我哋睇習大大頭，仲洗乜鬼睇老美頭，香港而家形象唔好咩，做乜要重建，真係要國安法整一整啲唔聽話官員。

痴線，有國安法，明天一定好，洗Q理外國點睇，攪國際形象是浪費時間同錢

劏房波應該搵黑警講數
造成今日國際負面形象黑警要負好大責任
點解黑警會聽晒共產黨指使？唔明
香港人納稅養政府同黑警㗎喎！唔明！

而家形象好差咩
冇反對派都差

又話無影響

pin呢個reply

勾結外國勢力

波叔未畀人制裁 講乜都得

都係咁啲原因昆錢啫

建你老母

仲幻想係國際城市

「重建國際形象」
咩「國」？獨立咗咩？

他指，過去兩年十分困難，政府需努力重建形象，加強與國際社會溝通

仲想繼續屈落反送中運動,但又唔夠膽講出口

Pin 呢個

多D宣傳國家安全就可以了

乜你知你柒出國際架咩柒頭波

屌 聽落好有道理
可以廣傳藍屍谷撚下佢地

重建你老母咩，依家香港有國安法令全港市民安心咗好多，成為中國人一部分，你搞咁多嘢重乜鳩

好文章

記唔記得車公枝籤第二句講乜呀？
世情局面苦徒然呀
嘥氣啦

咪就係， 佢咁講即係前兩年政府搞到好差？
佢反中央！？

全力發展大灣堆好過啦
駛乜靠班死鬼佬

基本法賦予香港有國際形象
洗咩rebuild

入左黑社會後仲邊有得洗底

唔洗啦用國安法攪掂咪得

唔駛啦，你專注同中國共產黨溝通就得了

直頭係反中亂港
而家形象好差咩？
無左泛民勾結外國
毒果黎智英又拉埋
有國安法保護
北水大量流入鞏固個市
又有幾百萬枝科興疫苗
黎近重有一套全新嘅選舉
全部都係林太預期

香港既國際地位係基本法腐乳
拜多兩拜本野就ok

乜嘢叫做重建形象?
黑警期間, 形象好好喎.
武肺期間, 形象又好好喎.
乜撚嘢叫重建?

幻術師

外國記者又黎唔到香港
我係記者繼續寫衰你啦

無限月讀陳茂波

停牌已一年

已建立左國際新形象，咁嘅公司疫苗都訂

洗乜重建國際形象只要修改基本法將唔支持國安法嘅國安視為非國際

我地納粹軍政府驚閪咩

點解要重建形象,形象好差咩?

重建乜形象，呢屆正苦肯定全部寫入歷史書，遺臭萬年

係你眼中都冇落過榜，何來需要重建
基本法腐乳就係啦

冇可能 同黑警一樣

話時話條友打返科興未

on L 9

呢條撚屌咩事,日鳩日出黎廢UP,真係想做特首?
佢以前走粉架喎

食屎啦
無個樣整個樣

現在香港形象唔係大好而係極好，中国香港市全宇宙第一星際金融中心～ 你美帝唔認同係搬石頭壓自己隻腳，70國都支持中国香港市。

香港是習種的， 倉井是世界的

阿茂唔洗理外國勢力說三道四，要有底氣，堅守中共国第一幻術師稱號。

有國安法，又全面管治權，泛民本土派已經全部入獄，香港電台變喉舌，應該形勢大好，司長是否講反話……

發緊夢

點解要重建即係認而家唔掂？

即係香港形象有差過
又話香港地位從未變改嘅？

what a fucking clown

國安法唔係提升左香港形象咩

下

下 點解要建立 中國就係國際形象
又想獨立？

國際形象
津巴布韋定委內瑞拉

同堆垃圾非洲國家

香港以後同堆垃圾極權國家圍爐

香港形像明明係基本法腐乳既

魔術師想玩乜野法術

28座大王?? 無人識你呀

ok 叫淫大常萎會通過" 香港國際形象好能西利法" + "香港國際形象公公暑"
再叫埋班酒肉兄弟金仔, 古巴, 白俄, 塞內加爾, 埃及, 埃塞9叫開P
搞能掂哂

人地都叫左你要面對現實

司馬昭之心

咩話，對外宣傳一國兩制?
咁似，啲外國人點分到啊

展示作為中國市的香港

多謝提供笑話一則

政苦成功做就大灣區香港，仲要重建咩形象？

波仔好嘢，夠厚面皮，比人一拳ko 轉個頭扮冇嘢再講重建形象

屌佢老母，內心根本就係幫緊中共淘空香港庫房⋯邊一個政策係放過香港慳錢？

波叔 ： dllm過去兩年其他人搞撚到咁我點搞呀

要求立法腐乳香港國際形象